一張圖說明香港所有革命嘅困局

好中
唔好一窩蜂寫信自薦做陪審員